讀緊UST叫Lucas既麻煩唔好再破壞人地既關係

你溝女我唔理，但可否唔好走去溝啲有男朋友既，你要狗麻煩去狗第二啲女，我唔理，但可否唔好再破壞人地既關係?你咁做真係好撚賤格，祝你永世單身溝唔到女

睇到麻煩行開啲搵食，我就放長雙眼睇下幾時有報應

我唔理你講啲咩，總之睇到麻煩自動波去搵其他女，自己有女仲唔守本份

我唔知你係咪佢，但你中意就繼續，總之你或者佢睇到，唔該唔好咁撚賤

即係好地地去騷擾人地係啱?即係無論男女都好，你去破壞人地關係就係啱?

狗公食撚屎啦

係既咩都係你諗，你中意點講就點講
你自己慢慢繼續諗，都唔關我事

真係笑死

沒有拒絕不了的狗公，
只有不拒絕狗公的女。

檢討下啦樓主，出到黎第日大個左
咪一樣有人媾
條女要識唔比人媾先得架